學校功課 用心繫祖國*曲 作七言律詩

如題

罷交

中華文化已五千年
共和建國蒸蒸日上
全國人民安居樂業
黨派相處樂也融融
死守家園防外入侵
清水山明空氣清新
光宗耀祖中華不滅

利申：我發夢嗰陣時周公話俾我聽
中文攞U

Ching 中文似5星星喎

放去微博先，謝

我中文好差㗎，我完全唔知嗰死字點解

我仲想留係香港生活啊！唔想俾人送中

每句第一隻字 好詩好詩